全港最貴月租135萬, 月租夠比沙一首期

由九龍倉持有、並由會德豐地產發展及夏利文物業租務有限公司負責租務的山頂項目11 Plantation Road 剛租出House 1洋房，洋房實用面積10,804平方呎，月租135萬元，呎租為125元。

self pin this

假廣告你走啦

AA收利是

今年你運吉啦

升post一出
又要捉弄一眾癩淡电嘅神經
快D叫你哋D老母錫返你哋啦

講真 125蚊呎租算好平

香港仲係平

過萬呎喎

一呎價都唔平

呎租好平，呎價唔平
直接講數字做指標啦，空洞洞

你鳩up夠未？死乞兒！又平又唔平，你識條撚咩！

同隔離間屋痴住咁近

過街老鼠廢淡，唔忿氣呀？
乞兒到要追返早幾日啲post

aa假盤啦, 百幾萬交租, 做咩咁好賺

可能係上市公司租比老細住

你真係唔識字，你攞比你做雞果個老母睇完讀比你聽：
講咗好多次，我好想樓價升
過街老鼠果個係你，你睇吓大把人排緊隊
乞兒果個係你，我由你出世果日已經咁叫你
我見到你個名就入嚟𨳒你㗎啦，無分日子，你生花柳死撚咗果日無仔送你上山，我都叫人挖你墳頭了你條屍出嚟鞭呀！
𨳒你老母！

原本我對你係樓台貼新聞無乜感覺，但睇見你d reply 同亂吠無分別，有緣再見，blocked。

block 都要make announcement, 廢撚到你

有錢人真係好癲

善心打破零回覆

交通又唔方便